點睇左癌唔想殺生 唔用消毒藥水

如題

稻草人？

冇興趣對弱智行為進行評價

信佛？

水入面好多daphnia
叫佢地千祈唔好飲水

左癌身體冇白細胞

仲有自己千祈唔好呼吸
否則immune system會繼續運作
D 白血球會殺曬d pathogen